CONTENTS OF THIS FILE
---------------------

   HEADER 
 * Login

   TABS 
 * Pensión para trabajadores independientes
 * Beneficios
 * ¿Qué hacer para afiliarse?
 * ¿Cómo realizar mis aportes como independiente?
 
Hecho en Angular JS.

Librerias
 * Angular material
 * Bootstrap 4.3
 * fontweasome
 * Jquery
 
Colfondos App Prueba - Grupo Dot